Fact checked 7月1早已有三毛混入現場搞事

人人都係三毛
人人有工返失業率=零